Ga met hem, waarna hij kan worden opgewekt ."
"maar laat hem waar ik kon ik hem terugkomen?"
"Mijn goede Händel, is het niet evident dat met Newgate in de volgende straat, er moet veel groter risico in uw breekt je geest naar hem en maakt hem roekeloos, hier dan elders?
Als een voorwendsel om hem weg kon worden gemaakt van die andere convict, of iets anders in zijn leven was."
"Daar!"
